只要你另一半開始講第一個大話就唔該你分手

講開大話既人係唔會停到講大話，講左第一個就會有第二個，一段日子之後你就會越拆越多越揭越多。有時啲大話係多到佢自己都唔記得自己講過咩黎，一問就已經穿。

我想講，誠實真係一段關係既最後防線。性格唔夾，都可以改可以商量。無經濟能力，可以儲可以搵。成日嘈交，都可以溝通下夾下以後點好好傾。但誠信呢樣野，真係好似塊玻璃咁，你打爛左，點痴返佢都係好多裂痕，而且會脆弱到你一拎起就又想爛想爛咁，到最後係咩膠紙都唔會痴得返。你只要一開始唔相信一個人，你就會成日疑神疑鬼，無論對方有無做都好，你心入面都會覺得佢有。而且呢種諗法係只要你比佢呃過一次，就算佢以後真係變好左，你都好難改變。

所以各位最近分手既朋友，分手唔一定係壞事，人要學識愛自己先會識愛人，唔好委屈自己。
愛情係真係唔理性，我自己都好明白，因為當局者迷，當下就算比全世界鬧，而且係你自己都明知道係錯既，你都會隔硬黎。
你以為自己係趙敏，「我偏要勉強」，可惜你只會係on9仔，唔會有個張無忌等你。
你愛上呢個人個陣你咩都可以比佢咩都可以原諒佢，但回望返就會覺得自己真係好傻。
呢個道理聽就聽得多，不過可能就要跌過一次金既先會明。

「成世人流流長，總會愛上幾個人渣。」
祝願大家都搵到一個愛自己，你亦愛佢既人。

好彩仲有人明

認同

仆街到咁?
學歷結過婚有冇仔呢啲都厄?
衰都無撚得再衰
你幾大?

你同佢根本無拍過拖
佢根本無當過你係人
有人性既人都做唔出咁
佢大你好多?

你23個時佢都差唔多30
算大唔少
呢啲真係人渣黎
陰公
真係好慘

大大聲鬧我啦
on9左兩年

咁你最後點發現佢有兩個仔

醒咗就好
搵個珍惜你男人

傻妹 你帶眼識人啦
比關心你既人知道會好心疼

佢啲屋企人都幾衰 又唔講

唉 件垃圾太仆衝
真係聽到都唔捨得
岩岩分手?

25仲後生 希望你遇到一個好男仔 呢個世界仲有好人💪💪

點解會識埋啲咁嘅垃圾

其實每個人都有過去睇你點睇 調番轉諗好彩用兩年睇清楚個人渣 唔好再諗 你值得擁有最好的人生🌝

搭單問點樣隱藏回復

插入加密

屌，講得好撚岩，講過大話就返唔到轉頭
正仆街

自己一個更開心

做到咁都無謂啦
你真係等佢浪子回頭咩

你幾大？

其實哀到貼地既要走好容易
最難係好多野都對你好好
但暗地裡會做1d傷害你既事

就快26啦 浪費左2年 正確應該係2年半

女人潛意識就係想做壞男人最後一個,

深信自己可以改變壞男人,

多人搶即係個男人高質

有時感性發作
但你而家走到都好叻女喇
我仲諗緊走唔走

走啦 我認真諗過自己26真係想要結婚生仔先可以下定決心
女人青春就得呢幾年 我再拖到28 29到時先分真係唔知搵邊個同我結婚

可唔可以分享下對方講咗咩大話

抵死

我覺得個大話都要睇程度，樓主個ex講嘅呢類係唔可以原諒，但係輕微個啲有時要做到看破不說破....

靚仔無咩所謂

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

上連登見過有個男人連個名 成個身份都係假嘅

你地點識
同埋佢好靚仔？

條on9 ex真係講大話講到自己都呃埋
仲可以屌翻我轉頭 點解要踢串佢啲大話
最撚無賴嘅係再推卸責任 話係我迫到先搞到佢要講大話
呢種人真係當初諗住感化下佢 後尾發現多鳩餘

認同，明明變咗心重要扮冇嘢，正仆街

哇 喱啲真係人渣嚟 有心又食又拎
癡撚線

其實講大話嘅人懦弱到仆街
但佢地都係有一個共通點就係 唔會反省自己
講大話同推卸責任係一個套餐嚟

所以你會遇到更好架！！

agger
滿口謊言既人真係唔會改
佢地根本無同理心
唔會諗受傷既人心情
永遠自我中心
想出軌就出軌
想背住你去玩求其搵個借口呃你
永遠唔知邊句真邊句假

呃女朋友話訓
其實未訓打機算唔算

果然面皮厚就cow到女

其實打機唔係問題 重點係佢同溝緊個條女打機

如果係好人 呢個方法識女仔我又覺得無咩野
不過重點係多數好男人都唔會咁樣溝女

咁呢個我都認同係絕對唔做得

試過呢種方法 可能係太樣衰 冇咩吸引力
全程尷聊 變左一問一答
面皮頂唔緊 索性自己主動收收皮

BB你瘦左喎

學歷都假

CCTVB d 垃圾劇都成日播呢d劇情
全部都最後冇離到婚
而你反而要咩住二奶 狐狸精嘅罪名

如果個大話好小事呢

1/3/5 真係痴撚左線

淨係1呢一點已經可以可以連朋友都唔洗做

佢只係貪戀你嘅肉體夠新鮮
佢老婆連女都生埋 應該都走晒樣
過多兩年 你身材走樣 你唔走 佢都雞咁腳走
早d斷 搵過個 明知佢唔會同你一齊
咁即係你都仲會遇到下一個
現在嘅你比條仆街又食又拎 仲衰過做雞
你對唔對得住你嘅mr right?

學歷點呃言談舉止睇得岀

好事黎 雖然晒左兩年 但當買個教訓 將來帶眼識人

希望將來有個好人家

雖然我冇資格講
利申A0

得罪講句身邊朋友試過個時同佢分析左好耐
佢都要繼續落去
咁真係無計 要放手等佢PK過一次先會識痛
結果好彩佢半年已經斬纜

佢係咪議員?

點解當初會咁愛佢？有咩吸引你？

利申：唔係想令你諗番起啲唔開心野，想知有咩令你愛到咁盲目

好男人一個
俾女呃完一次又一次
五年半了 唔知受傷左傷多
好怕有日會對女人失望做埋hehe

條撚樣衰過做狗/同做狗一樣咁撚衰

咁唔掂喎大佬，如果你係專吸人渣，你仲可以傷幾多次？

咪就係～
f5同u grad嘅人內涵好大差別
一相處就知

睇到屌出來！第五點如何知道？

我都識一個 前女朋友啱啱五月連佢個B都生埋
我地問佢佢仲話自己冇女 話散咗好耐 呢家好似仲溝緊新女 其實有時男人唔講 有心暪 真係唔會知

女子港隊手球教練嚟

爭咁多年都溝到

25同31唔算好遠啦 身邊有朋友差十年十二年都無咩問題
我覺得係睇人嫁姐

呢啲咁嘅垃圾撚樣開下個樣好喎

唔係掛，仔都有。學歷點呃？冇料到講多兩句都會發現唔係咩。
佢啲大話都好撚大

PULL

以後唔好再咁傻豬信錯人啦

個陣話係海外top up degree
都知道同真係讀u/八大ge u life會有分別 所以都無諗太多

我唔知講咩好了
24個年有個18歲既女仔撩
之後佢問我幾歲就再無下文

真 講大話呢樣嘢真係會上癮
呢種人唔會知錯 仲會大話cum大話 沒完沒了
到最後已經唔知佢邊句真邊句假

你遇到件極品，點估到啲大話離譜到有仔仲要假學歷。癲撚左咩，以為係詐騙集團成員。
佢冇愛過你，好肯定。

溝女講大話吹水好正常，但佢呢啲太過火，明顯有心玩你。
衰啲講句，呢啲扑街呃得一件得一件，而你又傻傻地比佢呃到。遇到咁扑街嘅，你都算好剋。

喂，出面大面正常人，希望你早日走出陰霾。

樓主 講你知一樣野

我Ex 都係垃撚圾
樓主講得好

條撚樣係唔係住屯門？呢度好似唔止一位絲打中過招

Well said

正常就唔會睇cert嘅拍拖，不過真係外國讀，Facebook, instagram 點都有一堆相。
仲有，外國讀個堆，好中意分享佢地大學啲嘢，因為同香港差好多，要獨立要融入，大把野講。

以上呢啲，你都冇發現？
佢有心玩9你喇，不過，正常人點會估到拍拖都要作假學歷，民建聯見工咩⋯⋯

信任嚟樣嘢
冇咗就係冇咗
要build up返好難
但要打破就好易
當你揭開咗一個大話
個心就已經有條刺
有條刺做咩都係補求唔到

睇清楚啲先
女人普通樣=男人眼中靚仔

照咁睇樓主都應該幾蠢下
有仔同學歷咁都可以呃到你咁耐
不過25仲後生 你除左時間同感情比左佢
仲有無借左錢比佢未還

有兩個仔都呃到你兩年
話佢太叻定你太蠢

唔算多啦

每個人難免會講d無傷大雅既大話既，唔係原則性既野就ok

以為自己出咗po

屌 我果個都係...
話自己讀緊master
點知只係後門狗今年yr3

一定會背叛多一次的
佢愛你果時都做得出哩啲即係唔愛你
做完之後唔會變得愛你

推卸責任再加句
「怕你唔開心先瞞住你咋」
依家諗返轉頭
真係怕我唔開心點會繼續做

lm

你係咪比人呃幾百萬嗰啲傻鳩嚟
1同5係咩事

呢個真係好過份
但個大話咁離譜點解察覺唔到
呢個男仔都真係太離譜太過分

第2果段同我ex一撚樣

所以一揭穿啲衰野之後就返唔到轉頭
會變得對個人勁反感
但諗真啲又好似未去到要放手
心入面有刺真係搞唔掂

瞓醒未？
如果個男人有d家底
離婚仲要分身家比佢老婆，負擔變重
有錢分佢老婆仲玩失蹤？
試下換個角色你係佢老婆
佢現在外面有個女人
你老公唔再愛你
你仲會唔會死求懶求佢回心轉意
正常人都揀結束啦

你話佢老婆知你存在
你有冇見過佢老婆
定係純粹係佢話佢老婆知你存在
隨時佢跟本冇老婆
跟係同你玩玩下 冇手尾
同時玩緊三四條女

智障

下下問D女仔fd貪佢男朋友d咩
大部分都係話靚仔
少部分話係有學識
冇人講性格
所以巴打唔好再sell做賣點 值錢的

樓豬以前讀書係咪班花校花個類

我都係專吸人渣既人
特別鐘意口花花個種人
不過依家對愛情已經絕望

最緊要準備好 如果唔係會傷害到個男仔

你果個講乜大話先